屋企要人啦 12點啦快啲走

班狗等緊12點咋
快啲走啦求下你地